香港文革已開始

唔需要再問點解黑警選擇執法！
因為黑警只會擁護對佢同政府支持者。

所有相反立場既人一律打拉鎖。

唔好對法律有期望，因為你未得到法律保障之前你已經 被黑警黑社會藍絲打殘打死被自殺。

請立即放棄你地既道德枷鎖，裝備自己，提高警覺，保護自己保護家人及朋友。

唱歌留返贏左場仗先唱

全民勇武時代已臨

一早已經係 唔係想阻人出手 但大家要be smart be water因為以家法律係保護政治正確嘅人，唔好戀戰 打完就走

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

自推

推

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

我地要知道，我地而家係孤軍，面對緊中共，黑警，黑社會，藍絲。

必定要用對方更卑鄙更可恥既手法對乎呢一班人。

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915